全城熱話既淫棍肥仔

全城熱話既淫棍肥仔最撚鍾意做跟尾狗 d女去邊你就跟到去邊 .. 真心厹🙂
以為自己做廚房 識少少廚藝就想氹d囡
所謂龍蝦湯 就係有個女仔比佢氹到 話整龍蝦湯比人飲 又整又送埋到府上咁 最後個女仔拒絕左 第二日係ig po相 同第二個女仔飲龍蝦湯
你溝女真心叻☺️ 我諗你開班溝女大把學生
同埋唔好成日似住自己有部電單車係到追女
你無學牌過海 成日泊觀塘海濱 飛大清 所有野大把人睇到架 😉 That’s all !

拍蘿柚都唔算非禮